操你媽個逼，係肯塔基爾冇禮地唔俾你要哂雞上腿既既店員，全部都係食屎狗

1999